其實名牌包包既吸引力有幾高

你買唔起咪唔明有幾高囉

係手袋 唔係包包

名牌麵包嘅意思?咩叫包包，冇聽過